政府不會答允五大訴求【政圈風聲】消息：政府不會答允五大訴求 「消耗戰」抗衡示威者

所以我提議勇武唔好出咁多，我哋要拉長時間黎打，要做勇武就在10月1日。
其他時間就做和理非及昨日深水埗型式。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

其實之前我提過
其實可以搞個全民公投
彈劾林鄭政府
逼佢找選特首時條數

真係要拖到10月1
大大巴掌打落林鄭到
你估香港人既怒氣咁易比你消耗到

人力物力
認可性
藍絲唔出來投已經可以收晒所有野皮

用下個柒腦
唔該